有的中五畢業嘅朋友開左Twitter做文宣, 估唔到效果拔群

個中五仔原來扮五毛
幫手倒米